[學生時代] 你哋體育堂有冇試過去學校以外嘅地方上？

中學嗰陣學校喺葵盛，但試過阿sir帶隊去又一城上溜冰堂，跟住又試過去長沙灣高爾夫球場打golf，仲去過荃灣迪高碌拎
諗返都覺得好正

你哋有冇試過出街上？

去公廁外面熱身 跟住圍住公廁跑圈
最後有幾個入埋女廁 睇下有冇女人係入面傾殺男人既計劃

點解要圍公廁跑？貪嗰度香？
定係想激勵你哋快啲跑完唔會慢慢行？
btw啲女人好撚古惑

打golf 碌拎 溜冰
仲有圍住學校出面跑

咁啱又係呢三樣運動嘅

有， 去九展打保齡球

城門谷 游水

去京士柏學欖球

唔信你就咪柒問啦

游水 碌ling

摩士公園
踢波....石地場

葵盛邊間

有得踢波已經好好
我間中學體育堂甚少有得踢波
反而籃球，排球，手球都有教，就係冇足球堂

想相認？

跑山

原來九展有得打

無咗好耐 執咗

應該係怕死
足球算係咁多種球類入面最易可以由操場“錯腳”踢入班房嘅球類運動
另外冇諗過book場或怕多事所以唔出去

以前我學校棒球都有得玩
但只限一個投球一個接
投足兩堂時間

咸梁？

同埋我間中學本身冇足球場，得個籃球場連埋手球場喺入面
就算踢波都係踢西瓜波嗰啲五人足球

師兄弟？

盛福街一號？

屯門golf

溜冰堂
我球類運動白痴，惟一係溜冰可以屌打班體操健將。
十年前除左axel之外其他三周跳都識

學校係九龍公園隔離,間唔中會去果邊上堂,而家唔知仲有冇了

同條女爆房

我嗰間都係
問番係個阿sir咁啱有張場紙先帶我地出去威

男既就去球場踢波，女既就去泳池游水

音樂同視藝就有

小學嗰陣收生多咗 唔記得音樂室定視藝室改埋做課室
結果上呢兩堂要去隔離中學部（同一個辦學團體）上 一來一回起碼上少15分鐘

記得有次體育老師無返有人代堂，本來果堂係睇運動片，個代堂話你唔悶佢都悶，然後帶左我地成班學生係後面公園玩左45分鐘捉伊因

打golf 碌ling同游水

打golf,碌ling, 打網球，打壁球

林護？

BXXS?

講起上山，我記得有次體育堂係去行山
行青衣回歸徑

有

有
學校側邊個康文署籃球場足球場

屯門泳池
仁愛堂碌拎
跑街

摩士，踢波

打golf,碌ling,射箭

東區

打golf 碌ling 爬龍J

初中有游水堂係柴灣泳池上
但男女分開之餘，重要係隔咗道牆

中二有遊水堂 其他form隔個禮拜去公園石地場踢波打波

葵盛陳記？

寶馬山？

仲諗住過幾頁先出現
點知開po就係

有啲掛住咸梁

我地都去過長沙灣個golf場
覺得好搞笑，幾層樓高打落去
諗返轉頭好似幾年前嘅事
原來已經9年前了

要撞岩pe堂係放學前果兩堂，個體育老師又肯，先有得咁玩

中學係銅鑼灣 lunch前兩堂上PE 我地要自己去黃埔保齡球場上堂

跑九龍仔
中六最後一堂去何文田碌拎
不過間保齡球埸好似最近摺咗

牛津道？

碌齡 golf 網球 壁球 踢5人7人11人場

碌ling
golf
游水
射箭
網球
壁球

黃埔嗰間去過一次好撚貴
我寧願去返迪高算

學校俾錢
但要自己搭mtr去

到form 5先出過去體育館打手球
不過幾過癮

我嗰陣都係要自己畀錢搭地鐵去
同埋我哋係兩班一齊上，咁多人一齊搭都幾壯觀

巴富街踢波

我哋旅遊巴接送

有 小學pe堂成班俾人的咗去大球場做活力健康操

樓主李兆基隔離個間？

游水
行山
跑街

去何文田碌ling
維園打草地滾球
行過對面街體育館打波
好正

荃灣迪高碌拎
同埋成日出沙咀道球場

麗瑤去青衣公園打網球

游水 網球 保齡球

全部都喺荃灣

碌拎
游水
網球
Golf
溜冰
攀石

有次呀sir提議去泳池,我諗住有機會show off 我嘅泳術
點知唔俾過去主池游,仲要得全男班

397

我中學直頭冇游水堂

好似上過一兩堂碌拎

中學有越野賽
要跑上城門水塘練習

Btw 荃灣個拎場以前放學成日去，記得好似$16局，夏令時間碌兩局先番屋企。

可風？

你地pe堂上幾個鐘

學校冇泳池所以去附近泳池
去何文田打保齡球

讀過兩間中學(同一區)
嚟嚟去去都係差唔多
保齡(九展/沙田富豪)
網球/壁球(同一個場)
溜冰(西九)
Golf(大埔)
街場踢波
跑街

公眾泳池同埋網球場
因為學校無

我嗰陣體育堂係臨放學前嘅連堂，所以出去上嘅話就直接喺外面解散，唔使返學校
好記得嗰陣溜完冰成班一齊行又一城

東華 ？

小西灣

清邊屆

你地咁多野玩嘅

GOLF(大埔)
睇GOLF比賽 (粉嶺)
康文署球場
游水好多屆都有去, 但我嗰屆冇

有試過，老師話因為要為香港係亞運2022拎到好成績，所以體育堂帶我地去i-one打機練電競

差唔多每堂都跑葵盛圈

補課咪又係要番去

中學舊制中六中七有騎馬
但我第一屆新制cut左, 得返golf/射箭/溜冰/碌ling

過寶翠踢波
草地 石地都踢過

Pe堂同女同學跳社交舞

我都有
嗰陣同個唔熟嘅隔離班女仔跳好撚老尷

你無自己搵定partner咩

毒撚中學有乜異性fd
唔使同肥婆跳已經好好

觀塘泳池上游水
個時未起新池好撚多咸濕呀伯係條lar偷睇
利申:女校

你邊屆 睇下識唔識你屆D肥婆

騎馬

去白石角跑海旁

泳池

st.cat？

個呀sir係咪淨係叫個名頭2隻字

出去網球場打網球

出左去打網球同打保齡球

做咩變咗相認po
我第一屆新制

男校 高中體育堂一定係兩班同form 一齊上
一定係自由活動 個個禮拜去對面球場踢班際友賽
兩個阿sir 一個係同學個老豆 有時會落埋場踢 另一個一定會匿喺staff rm 炒股

唔係
佢既競爭對手

勿相認

以前隔離有座山，每個月都要跑一次

仲記得咁多年唯一一次去球場踢波，我竟然唔記得帶PE衫

試過溜冰 騎馬 碌拎 打golf

去過屯門golf 網球場 仁愛堂碌ling 打羽毛球
好懷念

跑山 出網球場打網球 游水 碌齡 溜冰

你邊屆

出去打壘球

對

屯門碼頭中學，試過體育堂去美樂保齡球場打波，去新屯門中心附近golf 場打golf

巴打你係咪kcm

我果年都要，女仔太少，搞到要同男仔跳

100% 肯定你讀林護 俾咸梁教

no

應該好多人畀佢教過

F.2游水堂喺柴灣泳池上，落堂放學就自己搭車走
F.3羽毛球喺柴灣體育館上，記得當年有人會特登卜7點場打，之後8點上堂

有冇15grad lw人

巴打們邊年

a 班個kcm？

相認

擺明葵盛圍397啦

你師兄/師弟/隔離學校
會去葵盛網球場，林士德踢波

黃sir?

係

畢咗業幾耐？

冇！
最多係圍住學校出面跑圈

林護呢幾年既溜冰堂已經轉左去圓方上

Btw 林護真係可以一個靚女都冇

利申：非林護不過以前起圓方溜冰場做

去泳池遊水,重點係男女一齊上

游

學太極
跟住果朝帶左我地去公園跟啲呀伯一齊學

最靚應該係嘉倩BB

比佢咸過

林護d 女大過左先正呀，你都唔識野

做咩咁多林護人

林護撚全面進場

agger 以前就係唔識野

去政府體育館上羽毛球
去政府網球場上網球
去政府golf場上golf
去社區中心入面嘅保齡球場碌齡

兩班一齊上 係咪陳記

PE堂根本就係放羊
成日放我地出街踢波佢就去食kfc

利申同區

樓主最近同陳sir個女點，生左仔未

中學係粉嶺
PE堂試過去屯門碌Link 同埋去雙魚河打Golf
不過最多既活動都係跑山
學校隔離就係浩園

中一PE堂出左學校附近踢波，咁岩有個肥仔住係波地隔離，條友就返左屋企一堂